走投無路啦！惟有割愛：口罩換酒精！有冇人換？

口罩慳住用都仲捱到，無酒精無消毒液，家有小孩真無唔掂了！有冇人願意用酒精同我換口罩？

我有盒朋友響日本驚安買既口罩，雜牌50個一包入盒裝可交換，換消毒噴霧都得！

唔好叫我賣口罩再去買酒精，太撚煩！

可以賣一盒比我?
酒精都得返一支

PM pls

唔賣呀！我要酒精呀！

點pm呀？唔識

2盒thx

呢支OK?

Telegram , thx

我有貨，tg我

都好！一盒換兩支得唔得？

唔得
1 換 1 OK?

雙飛人都得

高酒精vodka都得
唔會買唔到，出去行下啦

放左工只會買下餸就要仆番屋企陪小朋友，唔會四圍去，所以先上黎換

不了！謝

有96度乙醇酒精 有意換

雙飛人酒精夠高，口罩除非有突好多，唔好嘥

OK

有生之年 竟然睇到口罩酒精互換仲要傾唔掂數 ...

係囉，用雙飛人囉，冇謂浪費盒口罩，現在炒到成千蚊盒

酒精都無

其實根本唔需要酒精，用梘液洗手仲乾淨
酒精好處只係唔洗用水，出街都用得

vodka好易買咋喎
你用交收時間都買到
我想講酒精消毒用品易搵過口罩

參考下，真係唔洗用酒精

所以我咪問佢得唔得囉
呢隻出面炒到$200/1支
2換1 你叫我點換

以物易物既時代

我要黎噴衫、鞋

盒口罩得BFE.....

Sorry 唔知價！咁出呢盒應該換到

超快適呢盒炒到十幾蚊個啦咪換 好蝕

噴衫鞋 不如用呢個啦

酒精有雙飛人，酒之類喎

唔好浪費口罩 用開稀既漂白水噴下鞋底算啦

用1:99清潔算啦

我有酒精

酒精紙要唔要？

朋友forward黎
今日旺角藥房價
唉！到底有冇人同我換？一盒cheap 口罩換唔換到一升火酒？

請問你比例如何？

Tg傾？

成班on9
500隻9210+俾老竇老母開心使用中

有冇唔係細size

好呀！你tg係咩？

小即係俾女士用

好撚威呀！做左fit test 未呀？中撚左招唔好分享呀！實俾人笑九死！

Fit test fail既我買你做乜撚
傻鳩酸到呢

灣仔聯發街轉角有間藥房有良心75度乙醇賣，約500cc一支，平日約11:45 左右開始排，可以排買兩轉，每支約$80